Il repository contiene i branch:
1) reflection --> esercizi proposti per la riflessione computazionale in java
2) aop --> esercizi proposti per l'aspect oriented programming in Java con l'utilizzo di AspectJ